[3DS][PKM] USUM討論區#37 今晚夜晚十點一齊坐低睇世界賽直播

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

連登Star Rating

連登TSV表格

常見問題
努力值點樣練先最快？
病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8
打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]
HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)
A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)
B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)
C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)
D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)
S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？
物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？
係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1
可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？
要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友
然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

屆時有內傷同大家既FF為你地廣東話聲音導航

留名先

意大利仔型到
保護自己再ROAR自己走 對手都比個 佢

咁夜4分鐘就有負評
仲唔係你

一係你

send左圖你睇

屌你好撚精彩依埸
TOXIC 麻痺都有

岩崩FLINCH你唔到仲有麻痺
好撚恐怖

色違雷鳥既意大利仔輸係劇毒

終於有人用我最愛既巨鉗螳螂

下，Mega巨鉗螳螂單打公廁來架wor

火4螳螂

雙打少見

2019 VGC RULES

咁得意
分時段

唔用得z同mega

新polm

有趣喎
(證明letsgo真係廢的)

Rayquaza may not know Dragon Ascent
即係點

可能識可能唔識

明明識, 扮唔識

May not 即係唔比識

英文ja

lets go

幾好啊 GF唔使比全世界玩家屌一獲先

打GS遇強愈強既超能貓應該出得返黎喇吧

真係估唔到會喺世界賽topcut見到蟲Z

唔比Z唔比Mega

咁比唔比始源回歸

下年我用命玉大力鱷打爆你地

May not 正統寫文應該係唔建議寫 寫must not

食早餐

但裂空座mega唔係裝道具
配招有果招專用技系統就會自動出mega掣
唔禁招禁mega要全靠佢個setting
如果用must not係指玩家must not
但其實完全唔關玩家事

睇錯
原來係禁招
當我無講過

你老母鄉下仔有5個入日本隊

剛陣比左幾多錢？

Whatsapp gp又有依張相

你呢句野講左幾多次

ARRON細佬第7埸贏得好精彩

有冇得睇replay

天使殺到入pkm

過兩日再睇返

An kero

最後一埸SWISS
贏果邊真係
明明已經贏硬仲要係到拖時間 搞到人地直接forfeit算
對面入唔到TOP16已經sad 仲要想擁抱

有冇63

幫FF生蛋先 順便生定2019寵

FF如果可以幫我捉下列UB球既寵同我換返

喵喵怪
傻鴨
猴怪
蚊香蝌蚪
大眼水母
小拳石
小海獅
貝殼怪
大岩蛇
食夢獸
霹靂彈
蛋蛋
卡拉卡拉
噴墨海馬
獨角金魚
飛天螳螂
鉗刀甲蟲
背背龍
卡比獸
迷你龍
咕咕
小波球
小刺蛋
天然雀
長尾怪手
土龍弟弟
狃拉
鐵砲魚
信使鳥
戴魯比
圖圖犬
小電擊獸
小鴨嘴龍
傲骨燕
長翅鷗
溜溜糖球
懶人翁
朝北鼻
勾魂眼
大嘴娃
青綿鳥
泥泥鰍
龍蝦小兵
飄浮泡泡
怨念娃娃
熱帶飛龍
阿勃梭鲁
古空棘魚
愛心魚
草苗龜
小火焰猴
泳氣鼬
無殼海牛 西岸
飄飄球
利歐路
洛托姆
小約克
石丸子
百足蜈蚣
野蠻鱸魚 紅
黑眼鱷
滑頭小子
破破袋
單卵細胞球
導電飛鼠
輕飄飄 藍
泥巴魚
功夫鼬
赤面龍
哈力馬龍
小箭雀
粉蝶蟲
小獅獅
鐵臂槍蝦
傘電蜥
咚咚鼠
黏黏寶
偽螳草
夜盜火蜥
花療環環
智揮猩
投擲猴
拳海參
小隕星 橙
小隕星 黃
小隕星 綠
小隕星 藍
小隕星 靛
小隕星 紫
樹枕忍熊
爆焰龜獸
托戈德瑪爾
謎擬Q
磨牙彩皮魚

好似冇咩人討論2019滴

唔識睇英文

想問下咁多位巴打 你地啲閃寵係點孵出黎？
係咪用網上個個所講既國孵化？

mo人識英文

開放封面神獸參戰，以下改動重點：

太陽賽季：
2018/9/4～2019/1/7
不能用寶珠、mega石、畫龍、z晶

月亮賽季：
2019/1/7～2019/4/1
不能用寶珠、mega石、畫龍、奈克z
但是可用所有其他z晶

究極賽季：
2019/4/2～世界大賽
要用甚麼都可以

然後，回合思考時間延長至7分鐘(18規是5分鐘)

想睇智蛙出場

我已經準備好X神同冰龍火龍合體做超龍神了

條金剛棒仲長過我
好啦一換一

智蛙講明全部rule唔俾用

到底你地有冇諗過z神感受

Skydrop

DOUBLE DOUBLE PROTECT

我要月球泥偶人 劈斬司令
我會跟你list捉ub球

係咪話只可以入兩隻神？定6隻都得？

兩隻

係呀國孵就一定架啦
閃符都最好有
可以用鯉魚龍敷蛋法 配合埋換父母
咁就快好多 省蛋數

我一隻都未練 點入坑好

我舊年已經狂練神獸做準備

今年得閒既話黎做炮灰

咁串

一隻都未練好係咪應該玩 豐原3神 XY 同sm封面先？

認真問
邊度有二手歐版機買

我覺得頭兩round Dialga有機會跑出

日神其實都唔錯

珍珠龍 Y神 利基亞呢

其實係咪
公：6v 百變怪 紅線
母：鯉魚王 不變之石
擺入牧場
跟住Save
跟住係咁敷蛋
直至敷到閃光 (假設第20個係閃光）
之後我就load save
敷到第十九個
跟住save
去牧場拎出鯉魚王
擺入我想要既寵 裝不變之石
第二十個就會出閃光？

今代利基亞有夢特 都ok
y神剋日月神
珍珠龍中堅感覺

無咩冠 sosad

岩岩就係手機搵緊依張圖
係時候又黎了

日月神係合左體之後先裝Z架可
姐係太陽盃可以用 影子太陽/影子月亮

我想問世界盃打左準決賽未
TWITCH條片剩係去到打完8強

條傻仔又秒負評POST 厭唔厭

yes

Youtube有四強

日月神用咩球好

月神用月球

稜角果隻呢

luxury

兩隻都係UB緊係用UB球

好

美漫巴係唔係度

係呀就係咁

終於開得返部機

如果我拎曬兩隻出黎 再入返想要個兩隻會唔會有影響？

道具同國籍好似要一樣

好的 謝兩位巴打！😁

唔一定要全部一樣，影響出黎個結果（個體/閃）既有
紅線（有＜＞冇）
係咪異國（同國＜＞異國）
性別比例（100%男/100%女/無性/其餘個d，呢4組入面轉）

我都好耐無生蛋

睇PKM世界賽
睇香港小姐

啲現充s表示兩樣都唔睇

你咪試下double protect 比人反cup

反弓牙

請講

決賽往年5點先打

swiss最後果埸喎
對面已經得返隻1血既水母 佢仲有4隻 一隻未出過埸
但佢仲係到慢慢諗 又拖多ROUND順風保護
贏左之後仲企起身同對方握手想黎個擁抱

個人認為贏方對於敗方依種行為...

唔好意思我近來搞唔到pkm d嘢
你今晚on到line的話我俾咗兩粒石你先
之後先同你傾返拎咩球種

唔係16強嚟咩

唔係SWISS咩

咁麻煩曬你
我係怕你要既野我冇姐

卡比未打之前滿血既，你講既野唔成立。其實我兩個都識既，體育精神既野唔評論了。
仲有嗰場已經係top cut，不過係16強附加賽

咩係16強附加賽

Top cut 17人，咁尾嗰兩個打多場咪啱數16

我都係係你的list揀我冇的嘢姐
你多嘢過我好多

12點on唔on到line ?

可以呀

FF 9點半開台OK嗎

now

準備中 5分鐘後

開台睇三場TCG決賽?

純粹鳩UP下等決賽

你慢慢等啦，預無十二點都唔使旨意有野睇

唔係掛

有排喎

休台先

打住4p打到12點lor

開ViuTV睇柯南先

受唔受

FF開台打4P先

今日好眼訓 打下都得 台就唔開了

我ON左

打未? 未打我就熄機

都唔夠4個人

咁我打住其他先

都話往年5點先打VG master決賽

14號冇3甲 嬲

係咪姐係12點半先打？

日本仔

邊條ON9 REPORT我條片

唔等了

算了 講乜鳩都可以有個負評

棄post了

唔知出11人先定我放棄玩2019先

bbg拎閃？ 15分鐘後

返工了
抱歉

唔緊要 聽日後日都係2030後先得

明天後天放假
辛苦你了

完全睇唔明tcg doing what

巴打我隨時READY

3110 4536 6297

4742 7142 7710

oned

要背哂先知做緊咩 唔同睇遊戲王動畫 佢唔會講啲效果你聽

THX巴打 我比你個兩隻都係夢球夢特

thx我兩隻都冇

唔洗，兩隻都係蛋餘黎姐

應該每出一張就講下效果嘛

痴撚線
頭先打雙打，對面用大河狸+智揮猩
第一turn隻河狸curse，跟住猩猩落空間
第2turn隻河狸last resort秒左我隻幸福蛋 跟住猩猩號令，秒埋我隻肥波球
成team就咁比佢秒左

好似幾好用咁喎

咁一場打一粒鐘

我完全呆撚左 幾經辛苦先殺左隻河狸，跟住佢黎隻波士可多拉

開波！！！

原來未到

tcg final黎咋喎

要訓 唯有有重播

聽日要早起添 想睇

LM

今晚夜晚十點一齊坐低睇世界賽直播
坐到訓著都未睇到

有冇話幾點開始打

美國時間中午十二點半
大約十分鐘後開始

TCG終於完

完了

完了,可以訓
VGC

小朋友表演先

買埋個麥當奴先

final!!!!!!

兩個細路好似好緊張咁握左好耐手

睇埋訓

好可愛

用D寵都好可愛
非META寵

啲寵真係好特別

一邊係順風強化隊
一邊係欺空強化隊

你支持邊面
係咪你最鍾意既岩牛風妖精

我支持wonn果隊

急所Z

玩完

睇落WONN應該有優勢
岩Z好暴力

贏左啦依局

FOREVER BELLY DRUM

完

簡單易用 果然岩細路仔用

無損完埸
除左自己打自己果下

好低水平

慘過打rank

識得破一血巾
又幾醒

依D先精彩
果D咩MASTER級讀心讀黎讀去有乜好睇

完全壓制

童年陰影

右邊好似想喊

應該要換鋼蟹出黎硬食岩Z

你打到FINAL當住全世界比人虐殺我都想喊

有冇反cup睇

我係WONN就圍攻岩牛近身拳卡比獸

等睇唔換走謎Q然後比人ENCORE開多次TR

bad match up
右邊好可憐

有得打啦掛

就喊架啦

佢欖住住卡比獸但睇住佢慘死

SOTA加油呀 我撐你

Gg

畀我就掉左佢

反cup!!!

有得打 謎Q PLAY ROUGH唔MISS就得

好睇了

估唔到JUNIOR都咁刺激

小朋友team

竟然反cup到

點解我地17年前無WCS

睇呢場真係好歡樂

我係WONN都會咁讀佢謎Q換鋼蟹食岩Z
但估唔到佢真係咁大膽唔換走

如果第二局第一turn左面夠膽用第一局同樣手法
一早就重現第一局贏埋

換鋼蟹食岩Z啦

右邊細路仔好似有殺手間

好好笑

點解有ENCORE仲肚鼓

完 BEAT UP岩牛清埸

小朋友做乜鬼。。。

一早換鋼蟹出黎威嚇食岩Z咪贏

wonn哥輕鬆拎冠軍

心諗早知第二埸唔先讀啦

Sota打法太單調
剩係諗住玩大魔王卡比，結果一破TR即刻收皮

右邊係傻仔

easy piecey

呢個歲數係咁 唔可以要求太多

當讓round

風妖有taunt其實已經完左埸

小朋友仲識笑

體育精神

只可以話係BAD MATCH UP

我地依個年齡仲係玩緊破壞光暴風雪大字燒

wonn完全唔洗知咩道具
老閪都beat up就完左場

小朋友世界無速專所以....

係
不過冇taunt都輕鬆應付

wonn哥hea到呢

小朋友緊張同唔識面對大埸面你想佢點

之後係咪打master 了？

仲有senior

senior先好睇

女的話就係的

學生妹

條片頭隻白色惡魔真係好搶眼

FOLLOW ME左緊係搶眼

後面個妹妹仔

召喚FBI捉走我

差啲埋落去

成個Roy sir咁嘅
火雞司令

有VGC15感覺

除左隻koko
幾似

it's male

JAMES D動作好大

好多身體語言

咁開心做乜 有SUCKER PUNCH喎

讀到

james打得幾好

好大隻

嘩 霸主滴蛛霸

今反轉黎讀都係 霸蛛滴主霸

JAMES好似打緊電腦咁

好睇過頭先幾倍

原來唔係我錯覺

火主換得勁靚

個欺空幫左對面

大過女王好多

我會PROECT水蜘蛛 換火貓走 送女皇頭 換返出黎FAKE OUT

James d動作好熟口面
係咪上年final都係佢

好似始原固仔咁大隻

所以如果我係BRAM我會選擇打晒落水蜘蛛到

靚到

個替身都大過人

霸主黎?

霸主滴蛛霸

種族值上勁過普通體型?

霸主滴主霸

冇分別

一樣 但草繩結果D中左會扣多D
但重磅就扣少D

做埋z技動作

完撚左嚕

好睇過啲真正大師好多

電Z個動作真係最似ON9仔

好想睇佢大動作唔小心打到部機然而斷左線當佢輸一埸

Bram

1早應該Z技打火雞

換BULU上黎無傷喎

恭喜

第二場個水平有啲低

快D上主菜啦好嗎

15分鐘

等15分鐘先開台

訓了 留返張圖比大家睇MASTER FINAL

死
我撐唔到三個字咁耐

同我打住等

打唔到
我已經兩日冇好好咁訓過覺，依家狀態好差

點解唔瞓覺

家事
我前兩晚都係有空隙先睇到比賽所以睇得d睇唔得d

仲有3分鐘 整個杯麵食下啦

我仲唔夠肥咩

大家撐美國佬定厄瓜多爾

成功撐到
開波

肥又如果

AARON好靚仔

草繩結攻擊力最大

Low Kick!!!!

大家支持滅歌隊定係強化隊

細佬輸左咩 ？

1hko

成個恐怖份子咁

Emily!!!

在場嗎？
揮揮手！

尖叫一下先啦

骷髏團咁姐

我感覺到地Z要來了

マンダは初手竜舞

好波

血翼真係無論單打雙打都好暴力

屌電腦輕左

冰光中呀!!!!!!

讀得好

讀得靚

Ruiz既level呢啲係正常操作

CT

PAUL D運真係差左D
佢SWISS輸果埸係又係比人瘋狂CT輸

CT還運

勁

佢玩滅歌蟲返換人真係玩到出神入化

聲音技穿替身

牙Paul唔握手

有半場烚烚下冇睇到

穿替身個下型喎

MISS左就好笑

訓

snarl

呢下屈左

反正都俾人威嚇左咁多次，不如snarl

何你屎唔記得落單買公仔
完了

個獎杯好得意

冇野公佈

唔會比free fall夾上天空

機場果間POKEMON HUB七月先開，八月就收皮

下 發生咩事

有頭威冇尾勢既代表作

其實間野係咪就黎執，K11就得返個booth

我spotlight對面a果隻寵
如果B出單體技係咪會打a?
咁a出單體技會點？

個老細其實想點?

我諗可能以為開係機場會吸引到d旅客買
點知個生意額完全cover唔到個租金，連一個月都頂唔順

點解耿鬼保護果陣唔博一舖犧牲地雲震死隻咆哮虎先
咁卡比一定要食滅歌死
隻暴飛食拉提冰光唔好咩

喺K11已經唔知佢想點

龍舞

蕭巴點睇2019？
對新手黎講有咩雙打寵優先練？

2019好似幾得意, 新手考慮下入坑先

一齊

今晚有冇人想試19

sun rule

未練好

幫我練

奈克同日月神合體
性格個體努力值係咪以奈克為準？

係

上showdown打啦

Kartana

唔係自己培育既精靈冇愛

手上有隻完美個體夢特利雞 搵多隻咩神配佢好

鳳凰

你咪慢慢練，到時人地隊都砌多你十幾隊

睇完replay

評語: 辣殺驚

lm等下年海牛配佈

火主

邊隻

水地
但火貓似mvp多d喎

換埋acct都可以所有post今朝開始有負評

咁我都睇得出係邊條on9仔無嘢做係度狂禁負評了

唔要火貓 火貓唔係閃

蕭巴下年仲打唔打

邊個

最起碼係自己人

好彩俾負皮果位唔係it狗
如果係it狗只要寫個bot閒閒地都五百幾負皮

我想挑戰上次FF果次500幾負評

2018 啲MVP 打2019仲係咪常用寵？

至少火貓唔會
固拉多同蓋歐卡表示

同埋一開始無mega
乜血翼袋獸大嘴娃果啲可以收收皮先

紙劍 美夢土地果啲應該都仲玩到
風妖果啲仲玩唔玩到？

干擾support寵會仲勁左

美夢應該就仲用到
不過我覺應該都幾怕月神
土地雲就...
要威嚇我落柯波郎唔好

絕對係講緊超能貓

想知下年vcg 比賽會用let’s go定用usum
定係會等下年本傳

Usum

usum

2020就應該係switch Gen8 圖鑑走A神幻獸

咁咚咚鼠呢

咁let’s go真係幾雞肋
不過已經訂咗精靈球

頂唔頂到一發serious 固拉多嘅終結之乜

固/蓋 冇得始源好似差d? (對比其他神獸)

sun series冇始源回歸 會有人用固仔咩

我地一齊
繼單打後 係時候玩下雙打

冇始源好易比人轉天氣

咁咪當正常天氣隊玩

OHKO

首先一街都會係X鹿 日蝕神
諗定點打先

收到

白色惡魔呢

我諗住速專裙兒雞再打特攻專固拉多無限火山爆發算

輝石

無屬修喎清

諗起16有人玩速專蓋

Sm隻電鼠都可以打下

指數得56000 y噴都overheat67800
唔係好夠抽喎

仲要未計雙打減傷

個隻我愛寵
有下馬威堅硬就冇得輸

專頭日蝕打X

諗緊堅硬定避雷針 蹭蹭面

屌 忘記咗未mega得地屬

學FF咁講 無人會係佢面前出電招

但之前啲比賽都有人玩避雷針雷超 成功吸雷

海皇 +暴風利雞點睇

咁靜電雷超有柒用咩

Koko電死你

利基夢特

配隻避雷針阿羅拉格拉格拉

再加weakness policy

我覺得幾OK
加個順風落去 做風之利基亞

Lugia有得學特性互換

我尋日都諗緊
極速 順風 弱點保險

先發唔用避雷針都得
但打算放後面switch的話就一定要了

好似捉果隻先有？

Pkm post討論pkm

有教學技姐

鳳凰招燃盡就真係得usum捉個隻先有

突然有好多寵想生
但我個箱爆晒喇 點解唔可以俾多d箱我

塞入銀行先

買多餅帶即刻多32個箱

放左入銀行就以後不見天日

考慮緊單打寵一餅帶 雙打寵一餅帶

果然post world同人玩先係精華

仲要推咁快

成班冗員

我認架

個日本妹 我中晒伏

全職訓練員

已經有2019 idea

十七歲唔知你講緊d咩

我真新

諗左少少太陽杯

仲放緊暑假

咩嚟

252hp 雙防平分
固拉多 地裂
水君 絕對零度

酒店大堂已經成班人試緊19隊

上酒店都淨係打Pokemon ...

作為運動員 返酒店=選手村當然係扑野啦

有咩爽得過係酒店涼住打機

奧運咩

男人的需要當然要互相解決吧

男的也好

做酒店真係會有request double bed 嘅兩位麻甩佬
同埋酒店部升降機都好多野睇

搵你book房有無折

沒有 我成日開貴啲咁就做少啲...

BBG可以係房價上面話到事, 高層

唔關事

被起底又被出賣

唔知2019wcs會唔會見到超夢夢

望咗望啲討論好似lele+超夢夢唔錯?

lele+lugia+日蝕, lugia夾特性交換, lele support

特性交換點玩？

唔一定lugia用, lele都得
我初步諗
呢3隻在場既話, lele換完可以變返精神場地(場地控制), lugia特性俾隔離個隻係某情況下聯防(滿血), 日蝕就幫隔離個隻減低克屬傷害(本身日蝕同lugia既防禦力都好高)

好深奧 是但砌隊玩下先

Y雀會唔會打你成隊

日蝕有鋼招加減傷, lugia有飛招加滿血減傷, lele有月爆

火鋼呢？

入多隻地狗

冰龍呢

冰龍一下都殺唔死lugia, 跟上面assume係弱點保證就仲好

今晚有冇人2019

Showdown就打

mo 愛

邊有時間捉色違練隊

俾你講起，拎返部機出黎刷下神獸閃都好

個個都閃嘅時代
唔閃先係閃（？）

而加唔興單打了

go中閃仲開心過usum

其實有樣野一直都唔明
明明PKM係日本起家
依家每年都喺自己國家搞唔少EVENT
但最有本家元素既世界賽就成日都比美國拎左黎搞
到底日本仔諗緊咩

語言問題，market size問題

其實啲神玩血攻多定速攻多？

諗起有年日本官網有條FAQ問係咪每年都係美國搞世界賽
答案係否定，有一年係加拿大
到而家我都唔明做乜要提

邊有得咁二分法架

美國搞對日本人黎講係威水既事

可唔可以教我調 例如太陽杯
我想用Y神打日月神
但我又唔知對面咩速 咁我應該點調

咁你首先假設佢極速同準速黎調啦
調寵個陣當然assume對面係最強狀態啦

我覺得日本都應該自己搞返個咁上下規模既比賽
話哂自己Brand
要場地又唔係冇
大量發生又年年橫濱限定
講真肯定大把國家問過佢地想喺自己地頭搞大量發生

唔好講event
全年配布都係歐美先有

諗唔通點解日本會cut左wifi配佈

美國成日有安全問題
早幾日佛羅里達另一隻唔知乜野game賽又有槍擊事件

打?

EA隻美式足球

今日新聞有講
條友輸左就開槍

輸唔起

留意到近2集劇場版D人名都成日用埋D唔常用既字黎改名

唔知係咪導火線啦
只係話佢輸左之後冇耐就玩真人GTA

其實有時真係覺得近幾年Pokémon做得好唔掂
VG好似冇以前高質
WCS冇吸引力，雖然我唔係選手可能感覺上有落差，賽制唔好玩、打分異常困難係我嘅感覺，即係都冇乜樂趣
動畫有卡洛斯聯盟，唔解釋
劇場版永遠冇以前咁好睇
唯一成功咗嘅可能係Pokémon GO，但佢開拓咗新市場舊fans又好似變咗小眾
佢肯定唔會執，但就係同期望有落差

WCS曾經差啲出事

卡洛斯聯盟好睇喎
決賽忍蛙斬樹最後用影分身出螺旋手裡劍打爆咗火 草蜥蝪

不嬲冇打比賽
早2日碌上網睇下直播
黎黎去去都係果D精靈
睇左幾場都係地雲 卡璞 巨金怪 呢D
係有場驚喜D見到尼美后
始終好難做到好似原作咁每個人D隊各有唔同特色
就算鎖血撚都有劈斬司令同轟隆雉雞呢D少人用既精靈
現實比賽有幾可見到

我覺得比賽選手用既PKM種類太少，唔夠多元化
如果官方可以為某啲冷門既PKM係某方面加強佢既用法(夢特/MEGA)，我惗比賽會多野期待好多
好似當年白色惡魔咁，因為冇人expect佢咁勁所以當年好大回響，甚至到而家都有人提
但而家就係睇啲大師之間用個幾隻寵讀黎讀去，技巧係勁但係吸引唔到我睇

呢單我都記得
好彩條傻鳩自爆

ok，嗰場高質就唔計

我覺得唔好嘅唔係因為輸俾X噴，而係圍繞住智蛙嘅故事鋪排都好有問題

最好睇都只係打草主
X噴果集真係唔敢再睇

今年比賽之後好像冇咩香港玩家關注同討論wcs咁
舊年好多人討論到九月十月仲講緊

決賽係小智既忍蛙打比卡超既蜥蝪王嘛
邊有打鎖血龍

好似打完蜥蜴王 獅子頭就搞事

要屌其實要屌好幾方面
一屌係老任強行出Gen7 放棄Z版 令到動畫劇情急趕
E.g 音波龍無成長過程 無啦啦識用龍爪 去到打聯盟仲用緊超音波依d可以比爆音波取替嘅絕招
強行拉黏龍返黎鞭屍
火隼一路都係勇鳥 flame charge 鋼翼無第四招
忍蛙用居合斬唔轉街頭試刀 明明黑色嘅街頭試刀一定好星爆

二屌係東京電視台高層落禁令唔比小智攞冠軍 動畫組被逼要重畫結局 然後搞到成件事唔make sense

E.g. 劈斬電磁波明顯係黏龍用祈雨解狀態反殺嘅套路 點撚知阿蘭條撚屌好似知道黏龍咩特性咁直接用剪刀斷頭台秒咗黏龍

紫尿龍食咗十萬伏特同幾次水手裡劍 居合斬 燕返
最後大技互爆無損傷擺pose

三屌係明知小智要輸 當時仲比假希望全世界
你話好似dp咁神獸佬2打6 係人都覺得輸無期望都無咁嬲
又line宣傳 標題又優勝 五時花六時變條撚屌又話登頂
最後你老味登棱鏡塔頂

今晚有冇雙打/4P?

棱鏡塔頂唔係頂啊？

咁噴火龍係咪龍呀

內清好大怨氣

果陣我同你一齊睇直播你知我當時幾嬲架

我打

打完草主當完左算了

湊唔湊到4p

仆街過左咁多年好冇耐試過放學工即時衝返屋企睇PKM
比D咁撚樣既野我睇真係屌出聲
嬲到上Twitter屌鳩呢集
跟住果日電話係咁震

打

如果未知係度可以搵返當初個日高登個post上黎
我記得我都屌左鬼

終於夠4個 幾點打?

我由15.0 屌到15.9

8點半?

其實唔明去走睇真係幾悶

蕭巴 劈斬算少人用咩真係

oning

觀眾睇poke拳仲開心啦

8半喎

係時候去打卡熱點捉返隻凌鏡

夾火雞算多

我仲以為自己活係平行時空

READY

now on

OK

打緊4天王 比幾分鐘我

一打開部3ds就眼訓

訓咁 垃圾game黎

on左啦

唔見bbg 可能佢訓左

搵人邀
我應該冇你FC

ON左

on左

見到Roy and momo

比起GAME戰鬥都係中意睇動畫/漫畫既戰鬥
唔會話一定係種族高既就贏
又唔會周街神獸

每日任務：垃圾圓廣+1

特別篇

屌唔記得執隊

廚到不行

唔夠打

對唔住隊友

VGC18雙廚再加單打神盾

唔關你事 我阻唔到鯉魚龍強化我錯

我問題
換寵了
再邀

係我第一下fake out已經拍錯

再黎

雞,全部都係雞

避雷針

正確用法

um...

bbg

好cute 特別係多多利

bbg 你打完叫我 我上線比蛋你

ho

我真係好慢

又中

取回力量了

垃圾

邊個！！！

NOT ME

邊個斷線
係咪頂唔順我太屎

唔係我

難得開左自在極意功

我玩埋呢場唔玩啦

好似帶錯mega石。。。

95%命中技d命中率...

靚到！！！

就快取回力量架喇

ok surf

唔夠揪嚕

power

一樣jer

我帶錯左冰柱

bully

冰左

拍左粒mega石落黎

因為佢帶錯？

係。。。

帶咗乜

呀妹果粒

拉帝歐斯

bully...

少女歌劇 今季神作候選

Sorry隊友
你地玩啦 我唔玩住

唔關事
對面不嬲都咁喜歡欺凌人

NVM

你地啲寵廚唔廚

我隻柱王可以企足5 turns 你話廚唔廚

忘記了roy sir的稱號嗎?

想join

我係皮皮、哨牙魚、遺跡鳥 比打落打到傻撚左

Roy sir 係廚d既

忘了。ROY

其實廚點解?
姐係勁?熱門?定係點

格拉格拉

係咪一定要捉凌鏡先合到體？

單機係
比人合唔合得唔得

無4p拿？

又係刷0速地獄了

空間日蝕？

-?

計埋你-1

無人打我off了

有冇人知凌鏡減速最低速係幾多實數值？

73

用aucy計下

幾多LV?

我可以打

捉果時係幾多level架 ？
我未撳過落去

FF呢?

Oning

我用seribii作準
SM 75LV -S 實數131
USUM 65LV -S 實數114

thanks

我用電龍網睇96

連緊線

Same

same

你岩
未SET返0速

我豬ts嗰隻66呢都12x速了

唔見左ff

roy sir邀？

Roy sir

我差一個,FF邀啦

邀左

利申 fun隊

+1

完全忘記了凌鏡係邊度捉

冰山

usum喺冠軍之路

博士間屋隔離個山洞

即係冇市政府出手一早收皮

舊版的變唔變到身？

你要拎舊野

啲命中！

綿花雞

咩事

要用左棉花防禦先有棉花

水Z,吸水

派哂膠tim

我要求再黎

roy蛇又玩野喇

話說 頭先個場冠希出乎意料咁硬
一查先知佢雙防過百

馬筒

中

圍roy sir

做乜打條女

nice play

玩埋呢場沖涼先

呢個遊戲好恐怖

你睇下你點對人人地點對你

麻左

繼續麻

以德報怨

依家先黎反撲

輸得好開心

Sor 我打雙打真係好廢

交戲交到足

4P邊有廢勁架 無所謂啦

紫洋蔥不給力
紫洋蔥唔夠力

開心玩，冇咩所謂

u ok la?
我1130 訓

metoo

我要2330先收工開到機

而家有冇雙打/4P

雙打？我得啦

打？

依家online 雙打 等你邀

等我兩分鐘

送左你

邀

now?

ON撚9 乜閪野GAME黎

唔玩係正解

鬼火電磁波一齊MISS 好GAME

瘋狂miss 斷頭台反而中

今日勁黑仔
特登練左隻物盾對付你 下下都miss完全發揮唔撚到

唔好打沈人啦簫巴

你隻野好麻煩 基本上克我成team

係呀 4招都係惗黎對付你
但係由兩下連miss開始已經知仆街

Btw 隻巨鉗第一次頂得住火招

因為我隻野種族值物攻>特攻，但係冇火系物理技

其實我覺得速度有影響

我尋晚miss咗Wow 跌咗最少USD10

咩意思

速高 無咁易比人命中

關事咩

覺得姐

人地開心咁玩緊 突然有旁觀者行過入黎一句咪玩啦隻驚廢架 係你都唔鍾意啦

miss左wow?

係咪有雙打

用錯acct

無我訓了

我唔玩住呀 聽晚先

完全冇

If you take things serious, don’t play this game. It is a good game if you don’t.

Wow=Will-o-wisp

尋晚發夢你為咗避腐皮改名，但仲係樓主黃色number都係俾人追住嚟負

算喇 有咩好避

點解會發啲咁嘅夢

其實唔洗講都知邊條友咁得閒係咁負評

如果我主軸想玩Y雀 日蝕 同風妖精
應該配咩好

佢太愛你

無Z技風妖好似小咗個賣點

即刻出現

即係邊個姐

咪你地班友輪流負評我

吳廣德

即刻俾個先

李廣麥

頭一波好大機會都係x神
y神應該難玩左啲

吳廣麥德

我諗住用日蝕同風妖打x

已經諗好隊
日神 X神 黑洞狗(偽) Fini 柯波郎 雷超

噴水都噴到你反皮

你覺得速專蓋歐卡多唔多

我都有諗過速專蓋+弱保利基

簡單易用，多到爆炸

帶定廣防同引水先

2019的控速特別重要

極限0速咁撚難遇嘅

你鐘意既雷超有feint

諗起都可怕
我都係玩返lele氣球算

蘇丹好多隊lele blim，即管抄吓

Lele 氣球 速專黑洞狗 諗起都興奮

Showdown係咪無日文

遲早也要用英文
早學早享受

仲未見到0速。 。

用亂 刷啦

唔識
交餅帶畀你幫我好冇

唔要閃同覺好易架咋

原來你有教學
想入手刷閃

法國自己真係好懶

#MeToo

咪試下lor 唔難既 唔講要閃 要刷0速/醒力真係會快d

唔識, 得好少閃

好串

懶

四個月冇開過亂數

又幾靚

一般

堅決等pkm pro制

Pokken

成功用ub波捉左
好撚驚唔係零速

咁快手

真 零速

你唔係搵隻97速試佢咩？

係 終於捉到

我大部份神仲未捉

Btw今晚再比閃你 尋晚唔見你

尋晚pppp完冇左回事

抱歉今晚一定會拎到

你隻97速仲有無用 可唔可以借我

木木梟果2張圖個個偷圖唔貼source

source

又唔係咚咚鼠

唔係咚咚鼠黎咩 ？

唔係eevee黎架咩

哨牙架喎

耳仔黃色架喎

驗眼

肉傷食女食到眼盲

一齊睇下針對內清嘅言論有冇一個正評

肉傷正一自大狂無料扮四條

枱底隻公仔好詭異

Showdown真係幾多速圍噴水

整返隻速專火山爆發

不過配利雞好似唔算好強勢

隻合體太陽到底有咩招係好用

欺空雙本保護
雙刀流有熱風大地力

月光/晨光, 光子噴湧(屬修), TR, 流星閃衝(屬修), 隊友換位, 電磁波, 拍落

我配左兩隻專技
一招TR
跟著咪補下打點

根本用唔到利雞
我打左成朝隻利雞出場率0
都係雙tapu首發有利
頭先比隻椰樹獸一招秒左我隻蓋

求指導一下

Seismitoad @ Focus Sash
Ability: Swift Swim
Level: 50
EVs: 6 HP / 252 SpA / 252 Spe
Modest Nature
IVs: 0 Atk
- Earth Power
- Hydro Pump
- After You
- Protect

Kyogre @ Psychic Seed
Ability: Drizzle
Level: 50
EVs: 12 HP / 252 SpA / 244 Spe
Modest Nature
IVs: 0 Atk
- Water Spout
- Ice Beam
- Protect
- Origin Pulse

Tapu Koko @ Life Orb
Ability: Electric Surge
Level: 50
EVs: 252 SpA / 6 SpD / 252 Spe
Timid Nature
IVs: 0 Atk
- Thunder
- Dazzling Gleam
- Protect
- Roar

Tapu Lele @ Choice Scarf
Ability: Psychic Surge
Level: 50
EVs: 124 HP / 252 SpA / 132 Spe
Modest Nature
IVs: 0 Atk
- Psyshock
- Moonblast
- Dazzling Gleam
- Focus Blast

Ferrothorn @ Leftovers
Ability: Iron Barbs
Level: 50
EVs: 252 HP / 252 Atk / 6 Def
Brave Nature
IVs: 0 Spe
- Leech Seed
- Gyro Ball
- Protect
- Power Whip

Necrozma-Dusk-Mane @ Weakness Policy
Ability: Prism Armor
Level: 50
EVs: 252 HP / 252 Atk / 4 Def
Brave Nature
IVs: 0 Spe
- Sunsteel Strike
- Trick Room
- Protect
- Photon Geyser

今晚showdown打場？

我要11:00左右喎

咁遲Ｄ先

有冇2019

咁快練好？

252 ja

我都係 由252開始慢慢調

諗多無謂
上網抄隊好過

2019同而家有咩唔同

完全唔同

可用2隻神獸 暫時唔俾用mega, z技

好似剩係for usum
我玩唔到

的確係

Buy la

買唔起
買左都冇心機重新通關

舊幾水渣wo
買完同我地打下啦

我夾$10

Usum多好多準神/神
例如土地雲 火鋼果啲

$30

邊到有舊幾水港版

基本上本作賣點只係十字標神獸

啱
得um 而加都有d想買埋二手us 為既係神獸

我都想搵二手UM

我都想買返餅um刷閃

我想直接買餅通左關既US/UM

咁無意思，唔係自己名既寵仲低賤過紅白波既寵

想買USUM 主要係為左USUM入面先有既道具
SM好多野都冇 例如各種MEGA石

一日就出左

大師

我想刷閃毒貝比都仲未刷到
唯有而家刷X神先

毒貝比
我漏左刷毒貝比就del左save

飛花準確挑戰全閃圖監

bbg得可叫我

要830後先啱

召喚FF

this is not FF

唔好FF, FF唔好

大約十點

得你叫兒

得你叫我

知道了兒子

I'm your father

法國我某幾個COMMENT無負評

快D負評返我啦

岩岩出完信和
間間都話偷跑無得食偷跑
大家係剩係訂一版本定點

預訂無得食偷跑

好想知邊個咁愛內清

Check tg

荃灣太遠

算喇 偷唔偷跑都係垃圾驚

有咩方法對付打落

唔用道具

Mega石/Z/特性 黏著
快過佢打死佢

唔係好GET到Z技應該點用

當用一次既必殺技用

攻擊技會大力啲同必中
人地保護都會打到1/4

變化技就好多奇怪野
例如晴天z會加速

每次對戰只可用一次，唔知幾時用好

變化技Z好似浪費左招Z技咁

走鋼線

唔係架
立方z嘅紋理z
伊貝專z
會加能力

肚皮z會先回血再出
吸入z會回滿血再加防

同我打場咪知幾時用

又有BOT負皮

廢up巴我返緊屋企啦

未訓架可？

我其他POST都無事
係得PKM POST
咁證明係自己人做
但我換左AC都比人負
咁好明顯得小圈子班人會負
我D負評係由BLOCK柒左某個人開始有
咁我講左咩蕭巴你明唔明

而加上ok?

十分鐘

咁你究竟block左邊個

12點我訓 得叫我

我ok
邊餅帶？

我..忘記了...
都好耐之前

無所謂
我拎左先

ok 我而加黎

3881 !!!!!!!!!!

比賽d片叫做up晒喇 內傷可以整理埋d link
圖都係未有時間整

我遲啲先睇返邊餅
我自己都唔記得邊餅打邊第餅
廢事拖太耐不好意思

enjoy

block 左都可以比負皮？

你見唔到roy蛇唔代表roy蛇見你唔到嘛

例子

(Show Blocked User - FinalFantasy)

圖呢
我要睇火彿彿帶住choice scarf 用住火推

無睇個po一排，但你唔係同個內地譯名fanboy嘈咩？

我細個就叫開卡斯同富地既

不服來辯

自膠

我叫開富迪

打錯字呀

唔該晒

隻卡斯大隻啲會叫咩？

油雞拉

大卡斯呀hahaha xdd

由基納 可能錯字 個音一定岩

唔係霸主卡斯咩

倒轉讀叫 斯卡主霸 好型

唔係老屎忽點會知垃圾係食女傷
除非個內地譯名fanboy mon po mon咁耐姐

比你講多次 邊隻係垃圾

你都傻嘅

其實返夜係咪好得閒

其實我係準備返早更

btw 返夜真係好得閒

Pokemon centre 有冇垃圾鱷公仔買？
想買隻比個外甥女

仆街放左兩日假

原來冇LOG OUT

想做你外甥

啱啱有出，我後日去，要？

我過幾日都去日本

個個都去

想要一隻

你好似啱啱去完

你拎封信掟你上司塊面先

好多學生妹賣𣄃

幫眼睇下有冇靚既月伊公仔

好似真係有隻出咗，你上online center睇下

幫手睇下有冇超能貓公仔

呢隻肯定無

幫東華三院學生妹買左 支持公益

仲有咩網有得睇下report /analysis ?

有無垃圾公仔張相睇下

想問 用樓上巴打個 RNG TOOL 教學
係究極之洞捉神獸, 係咪企觸發戰鬥個位SAVE開始搞?
上網睇有人話入左洞之後,行到中間飛個影出黎果下已經決定晒個體/性格 ,係咪唔岩?

唔知有冇1999

支持學生妹
買咗十支𣄃
男嘅走埋黎我話無散紙

我代超能貓答
觸發戰鬥個位前一步

多謝巴打

點解今日唔落大雨

無圖你話買左個學生妹都得架喇

睇下有冇呢2隻

買隻花舞雞比佢

我都想去睇架妹

呢隻好耐喎師父

唔識search, 係google search pokemon center umbreon然後較past month就搵到呢D

push

Push

2隻都要

有無垃圾

幫你召喚雙打高手

姐係得siuba同roy蛇可以解答依個問題

推

Roy sir點會睇report

集思廣益

色違固拉多 蓋歐卡 冰火龍 X神咩球種好

Ultra ball

固level ball
蓋是旦揾粒粉紅波(其實我想講紫色真係好肉酸)
白冰白波/M波(黑冰易諗好多)
X鹿Dive Ball

全ub球

啱

我有諗過非色違全ub波
色違就配返球種

但前題係要第二set usum

色違X神打唔到vgv19

應該少左好多x神架啦

點解打唔到

配信閃x神得五角

唔係配信咪有十字

咁咪無上面個波

有新美版配佈

捉咪有

想問下咁多位巴打 我見人地比賽有個果實回1/2血 個個係咩果 我見維基果實list唔見有

你玩咩文？

勿花果 フィラのみ Figy Berry
異奇果 ウイのみ Wiki Berry
芒芒果 マゴのみ Mago Berry
樂芭果 バンジのみ Aguav Berry
芭亞果 イアのみ Iapapa Berry

繁體中文 但關事㗎定係我get錯

無 想搵個名比你姐

謝巴打

要小心
如果佢唔中意隻味（甜酸苦辣）食左會混亂
你check番佢性格 搵番個表就知佢唔中意咩味

5粒效果一樣
求其一粒都ok

比你先左一步添

渣ga

終於接近齊隊

63？64？66？

64 63我太渣 唔識玩

打返場？

番緊工
64我都係新手
得一隊廚廚地嘅

咁我上網搵下對手先